美帝欲禁中國航空公司航班進入美國 中華航空躺着都中槍！

幅相

宣佈左，16號開始禁飛

台灣又可以夾華航改美文名

一早應該改做taiwan airline啦
傻仔

The four airlines affected by the order are Air China, China Eastern Airlines, China Southern Airlines and Xiamen Airlines.

圖文不符

熱戰來了

Trump: China Airlines? It must relates with China. Ban it!

香港好多大中華膠反對

反對人地台灣人內政

航權問題，改唔到

屌你老味報紙佬自己都唔L識分，跑乜L亞洲新聞

用錯圖
China Airlines累事
華航唔係名單之上

華航識玩應該將飛開美國嗰啲機整個復古裝
但China Airlines個字轉pt. 10放喺機肚
大大隻字寫住the spirit of Taiwan 司 公 空 航 華 中

唔係話研究改名做Chunghua airline咩

？？？

唔係反唔反問的，改名會有可能影響啲航權，所以甚少會改名，KA 都只係加返個國泰算數。

台灣個班友唔識扮識，改左啲航權要再傾架。

最簡單係公司名唔改，就可以留返個牌，但係用「台灣航空」呢個brand飛未得囉。邊個規定飛機一定要油公司名？

Sino Airlines